好驚卡塔爾飛唔到莫斯科 真唔好彩

有冇巴打絲打做卡塔爾航空
知唔知飛莫斯科有冇影響？

樓主去俄羅斯玩？留到幾時？

11-21 希望順利

樓主唔洗擔心喎 俄羅斯好似唔收影響
航空公司應該會出email同你講既 如果旅程受影響
如果驚埋打電話去confirm下囉
利申： 6月中都去俄羅斯
可能撞到樓主

我都6月中去，巴打去邊個城市??

應該冇影響 係去非洲先會有delay

巴打幾號出發 我11號機 飛莫斯科

Moscow & st.petersburg
其實自己去 都擔心語言不同溝通唔到
未買火車飛 唔知有無巴打可以教路點買 去到當地counter買會唔會貴D？

同你一樣喎 同女朋友去 唔知你幾點機

可以上網買，上russia railway個網開個帳號就可以買，不過就算較左英文介面都仲係有堆俄文睇唔明
至於詳細既買飛攻略可以上窮遊網/背包客棧到搵好多有心人做哂攻略圖文並茂咁樣，就可以順利買飛，避免溝通問題

無影響
🦁想再去俄羅斯 有足球睇今年夏天